屌你而家出去食餐飯 紙巾都冇張 仲要收錢

已經有加1，凍飲又加錢，有啲仲要收埋啲咩豉油費，花生費，水果盤費，茶水費，節日又收多你10幾蚊。究竟香港食客又幾咁水魚，咁樣都肯去食
遲下收埋水費電費餐具費呀笨

去番M記食啦

邊間呀 又唔開名又無單睇

自己煮喇。

真 連大陸的垃圾地方都有

是但去mk行都一大堆啦
由其是啲雞煲，打邊爐果堆

有時候服務費仲收到勁撚高係到做平個門面價昆鳩人

哇，好撚平呀498蚊減到128蚊

屌你原來每位要收成88蚊服務費，節日又每位收多你30蚊，仲唔知有冇其他收費

利申 並冇特別指明邊幾間，係絕大部分都係咁

香港不意外
幾時都話係香港是撚旦填飽肚就算

呢d卷不嬲都多鳩餘
同walk in差唔多
仲要on99 d繁忙時段得少少quota比d用卷既人book
當你walkin 200蚊
佢作到原價500 收88蚊服務費再原價加一
咁減到50蚊都死啦

香港大撚把，紙巾唔俾，水又淨係俾滾水，已經唔係平仲要只收現金，真係得華人先可以做到咁撚cheap

圍番埋條數其實同正正常常食一餐差唔多 係唔鋸佢搞咁多嘢巧立名目 氹人落搭 好似揾人笨咁

佢第時可能夠膽死會原價498，
團購98。抵。

服務費每人200，
假期每人另收100。